買左20000蚊熊仔

睇下星期一會唔會俾人劏
差3xx點回收

留個名先

lm

賺緊10000蚊
好想放晒佢

我估走收市會回

食糊先

好勇
我岩岩買貼價牛見佢賺左double 就走左
利申 買極少

好眼光
睇黎熊一時代準備黎

冇放到

Lm睇自己仆街

冇波覆...
聽日決勝負

賺緊